母親節就到 想送套護膚品比家母

呀媽成日捱夜翻工好辛苦
近呢半年佢都開始搽啲護膚品喺塊面到
母親節就到 學生哥又買唔起貴野
想送套護膚品比媽媽
有無巴絲有好推介
求求大家幫幫手 我又驚自已亂揀但原來係伏
筆直700-1000
麻煩哂

推

咪啦

NIVEA咪算， 又平又好用仲要德國制

點解唔好

好 多謝巴打
我會上網睇吓

點同其他c9曬命呀

貴唔一定好

送套靚啲既套裝
好過無掛
咁唔係送啲乜

有無建議呀巴打
想實用既

捱夜返工不如送下保健品？
護膚如果唔帶家母去試 敏感嘅話有啲麻煩

保健品佢有好多
仲勁貴
加埋好似都幾萬蚊
一嚟送唔起
二嚟佢可能有排都未食曬嗰啲
不過都多謝巴打建議
如果屋企無都可以送吓

佢本身有冇搽護膚品既習慣先
護膚品好講岩唔岩自己用
如果你平時冇留意開
好難就咁搵套700-1000蚊既去送
一陣盞浪費

神仙水，千幾蚊
shiseido，岩上左年紀嘅女人

佢有呀 每日翻工前都會搽完先出門口
我知佢用開嗰啲唔係好貴
喺韓國買既

唔貴都得㗎
有無推介呀絲打

咁佢屋企係咪已經有好一大堆?
因為護膚品有expiry date嫁喎
一陣佢太多又係盞晒
但如果唔係有好多又搽開韓國既
我諗師奶係應該用雪花秀 或者 后 掛
但我冇用過

差唔多用晒啦佢
佢唔算係搽開韓國嘅。。
我諗佢應該係去旅行嗰陣貪平買埋姐

咁啊...
你唔介意同人逼既
sogo呢排都應該做緊好多set裝護膚品優惠
你真係想送可以去睇下

好 唔該晒